鍾意食牛扒係咪要買多幾塊？

最後晚餐

唔洗喇，你買多幾塊食成世？有d嘢要順應環境改變就改變

有得食好食啦

食澳洲和牛

中国和諧牛

快啲買定個雪櫃
然後大手買入牛扒黎緊幾個月慢慢食

有得食就食多啲，嚟緊應該係幾十年既冷戰，有生之年都唔知仲有無機會再食到

中国牛肉好食 因為係紅色